有冇人夜晚訓唔著落左街周街痴野

拆唔切啦

買m記順手姐

要小心，盡快貼完就走，唔洗靚

連儂比人洗緊,有狗睇住

係大堂都得架

用咩會貼得實D？